目前為止聖誕一定自己一個過，有咩辦法改變呢個事實

歡迎大家提供意見

上連登開呢個post

有咩高見

H game

我都想解決依個問題

已經同個男仔曖昧左一排啦 唔知聖誕之前一唔一齊到
覺得好似冇咩機

冇

一係試下同我過 ？

約prof一齊過

聖誕前跳樓死

今年幾歲

叫雞誕雞

同屋企人過

22

想同朋友過
但冇

上連登擇名

加油呀~

如果你而家去強姦一個女仔，到聖誕果時應該一大班男仔陪你過

女仔俾D暗示已經掂

一個人去旅行

自己都想 不過屋企收曬證件

同朋友去玩

真心講 既然無女 咪同老豆老母一齊過 關心下佢地啦
與其嘥時間去幻想一個可能根本唔會存在既人出現 倒不如踏實啲趁真係真心關心你嘅人仲健在 多啲同佢地相處